好無力

好想瞓著之後就唔再醒

嗯

多謝你

微笑

你屋企人點算？

少我一個唔會死嘅

唉屌冇事
但心口有啲痛